劇本已經寫好，結果係打和！

拜登：WI+NC+NV
侵：MI+PA+GA

剛剛好269:269票！實在太精采！導演加人工！

Super!

今屆開始雙辦事

愈黎愈似了！內戰近了！

雙話事人

NC同GA倒轉呀，隨時輸一票

候選人最少要獲得270張選舉人票，才能登上總統寶座。若沒有任何候選人達標，則會由眾議院負責投票選總統。

姐係民主黨贏

侵贏，因為係每個州眾議院投一票，共和黨多d州份

Pa Ga 輸啦！傻鳩

PA贏緊7百萬票喎

眾議院唔係民主黨多人咩?

60萬呀！
有160萬民主黨人郵寄選票未點

其實郵寄洲份係咪一定藍色赢

民主黨人與共和黨人郵寄條數有得計。

拜登幾差都好，民主黨選民都會含淚投登，望有其他民主黨官員幫佢一把

侵準備輸埋MI

MI似冇

多幾千票，得番郵寄，無喇無喇

今鋪做港豬喇

好野,兩個做總統
1,3,5,
2,4,6

係

MI Trump 輸咗9成啦。